[突發] 梁振英支持反送中

一打接實唔駛找

傻閪topic 拉

梁振英唔支持送中啊？

懷疑國家醫療系統

爆左咁多日都唔返香港就算啦
反正人地enjoy做支那人

佢把黨的面都掉了。明明黨說無問題，點解要強調要回香港醫療